如果品客真係做到王維基會唔會有機會翻生？

可能品客一上台兩日即刻出個電視牌俾佢

No

有牌都冇哂人材 而家比個牌佢似玩鳩佢多d

人材應該可以搵過掛
無牌就真係乜都做唔到

品客，胡宮做有少少機會，另外2個木偶女人做係完全冇機會

俾TVB毒害咁多年，有人材都要時間做復康啦。

另外兩個做估計王維基應該繼續食屎

Wiki個100億蝕剩幾多 ？

北京唔批准

冇